嚴選陳詠謙垃圾作品之最

我先

一格格，九唔撚搭八，糟蹋哂衛蘭把靚聲

情人遊天地日夜換行李
我屌你老母臭閪
哂閪囇首曲

仲有 我現時自己肯做飯
做你老母呀 好撚柒呀
到底幾時收皮

屌，負評嗰啲有冇聽過首歌